【多圖】之前放毒撚上連登恥笑 話自己塊閪可以嘟件超自信港女 原來已經復出做左

話說上年有個勁撚有自信既港女
話因為有條毒撚係ig like佢啲相
就放左條毒撚上黎公審
點知連登仔唔收貨仲比起返佢底轉頭既索女ABC獸醫學生張芊穗Melissa Cheung 詳情:

原來已經復出左 將啲連登仔平時講話阿媽係女人既野拎出黎畫漫畫
仲做埋女權撚抨擊連登仔父權

睇黎佢當年比人狙擊左十鳩幾個post條氣仲係好唔順
覺得佢笑鳩毒撚既行為無問題

佢比人反起底都因為父權的錯!

又一次印證果班大嗌反父權平權
話男人都應該一齊加入既女權撚內心係幾撚善良

所以我話香港好多港女真係自信到痴撚哂線

當年金句重溫:

比人like所以要放毒撚上網恥笑

比人串鳩佢仲以為有人撐佢笑毒撚

自己塊閪當八達通嘟都得

有佢朋友認證佢係一個好有愛心
只係會笑鳩毒撚既大愛女權撚啊

一張圖說明幾多港女只係因為一副大眼con
一盒粉盒
一堆化妝品
就已經可以比同級男人自信唔知幾撚多千百萬倍

覺得自己塊閪可以可以當八達通嘟
覺得自己可以高高在上咁笑鳩明明同自己同級數既毒撚

呢個世界真係唔痴線都唔正常

睇返自信港女啲口吻
真係完全可以想像到佢如何作為一位出色成功既女權撚

推

哇dllm
佢兩個溝埋會生件咩出黎？

粗重野等我黎okay?

妖那媽

好撚有自信

Push 撚爆

之前已經衰過一次 依家又嚟
唔知今次有冇機會上報呢

咁既樣過主啦，學人上位

做咩唔係六寸肥仔啲漫畫到加返啲暗瘡疤呀

IG咩事 發現大多數女權撚都係肥底又係咁賣肉影相 然後又拎女權出黎講 加乜撚肥都可以好靚 屌 根本就想著得少比人睇 如果你讚好佢但又唔靚仔又要玩公審 好撚濕鳩 心態唔撚正常都做獸醫 醫好自己先啦

因為一有人笑佢地肥婆就可以用女權做檔箭牌 可以用女權嚟鬧返人唔尊重女性 咁咪成日提女權 用女權保護自己

但係靚女有幾可俾人鬧豬閪 咁佢地咪唔會咩都提女權

女權撚根本當女權係個盾牌
比人話柒 話肥 話係雞都擋得住

當年靚D

快啲用自己啲西水膚下男朋友塊面啦
可能醫到暗瘡呢

好撚樣衰呀 今晚發惡夢

但佢地笑鳩毒撚就無問題
係女權對父權既反抗

毒撚全天候mon 住

嘟

女權係大嗮的
又要搵翻19幾年前嘅笑話
男女平等

咁撚樣衰都叫靚女

What an absolute waste of planet oxygen

一個肥婆都可以咁多人溝
所以其實只要毒撚執一執
應該都可以識唔少女仔

Pish

條仔
個樣同果個「你知我係邊個就唔敢點點點」毒撚似到咩

咁似WHIZOO個包包

仆街
好彩我功力深厚
啱啱食嗰餐下午茶冇嘔出嚟
女權閪真係冇件正常

好撚樣衰

我連前日果餐都嘔撚返出黎 咁既樣不如死撚左佢

佢思想好前衛

Not today

話你肥就女權上身,你話人毒撚就言論自由
這就是ON9女權閪

Mazda咁cheap都拎出嚟講

仲要咁厚面皮話自己係平權

女權就是這樣

女拳

肥閪最忌有自信

相由心生

佢地散左未

豬西咁 ge 樣

佢真心樣衰得黎心地又差，個page三日唔埋二日就抨擊唔同人既， 原來真係相由心生

豬西

咁撚無恥都講得出口

係人都睇得出佢真心笑鳩條毒撚
而家就話係女權對父權既實驗
屌女權撚真係乜野都有借口
唔怪得咁多閪人爭住做

自己搞9人 = sor9ly 囉 都道左歉仲想點呀
人地狙擊返佢 = 父權壓迫

要幾無恥先講得出口

臭西

乜野都係其他人既錯
我道歉都係因為你錯

對唔撚住囉

痴撚鳩線

遲啲佢返香港執業
真係要去佢間診所幾條街口貼下街招比人知條臭閪有幾撚閪
香港閪人俵俵者

佢咁黑心，會唔會虐待小動物……

先不論佢係咪女權膠
淨係佢啲言行已經好乞人憎

嘟!

前排WFH 無聊睇ig, 發現有唔係支持女權嘅page 佢就衝入去屌,留意咗成半年,唔係個別例子
man.power3
association_for_gender